831 文宣唔夠呀

831民陣遊行
唔可以比林鄭話: 遊行人數大減，民憤已平息

btw 今次我覺得都要好似18號咁有共識係和理非定勇武
唔係到時又會有分化撚全面進場

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

無人睇到民陣變condom

我都覺
幫你推